咁著好唔好睇？

咩價位

上:
下:

高汁😍😘

口罩太大

咁著好睇，但身材唔好睇，太瘦又無波

唔記底褲好睇D

麻友黎